夏薩特係皇馬史上最大既水貨？？？

癲到
傷到無歐國盃踢

傷到好似已經消失咗咁

皇馬善心照顧傷殘

2年入左4球

出15分鐘抖5-6個禮拜

係咪少過Bale?

Bale 歐聯都入多過4球啦

西班牙護老院

基沙文同夏3交換球隊會點

用依兩件比較
基沙文會變左球王級

kaka同佢邊個水d

夏狗水好多

算多

卡卡都踢過一兩季好波
仲同C朗咁friend

一億倒落海

基沙文回塘啫, 夏三係消失喎

其實有咩可能一轉聯賽分別咁大
有冇科學撚

佢係車已經好廢
全盛時期都唔覺特別勁
洛賓都好過佢啦

仲未計佢每星期白逗緊40萬歐人工

係足球史上

英超後防水準低

加埋啲條款可以去到150m 唔係軌邊有咁多錢買人

條友好似第一日報到體重巳經超重唔達標
根本黎hea踢

夏世三睇黎可以取代以前活基治同梅斯達既文員主席個位

證明西甲水準較高﹐好似係

Willian > Hazard

夏世三

咪搞笑

如果計係皇馬係夏殺同係巴既基沙文比其實係

同期基沙文入左28球西甲夏殺入得3球

Woodgate真係得啖笑

Bale 最強後備殺手
打到70 分鐘對家冇體力, 放bale 出場快放
仲要好多大賽後備都有表現.
但正選出場就唔突出

佢知道係生涯最後一份肥約, 簽左之後點踢都冇所謂, 反正冇下間球會需要水, 就安安樂樂坐定定收糧, 加上佢已經攞過英超西甲同世界盃季軍, 自問應該攞唔到下屆冠軍, 其實可以話真正無慾無求, 你如果係佢, 你仲肥過佢hea 過佢

佢車仔果期英超都會係一場勁一場普通/廢
歐聯永遠無表現

歐國盃絕對有機會
人地美斯，C朗贏左 N 次都繼續有鬥心

真係冇乜人訂替到美斯同C朗

tbf, 佢真係咁有鬥心就做咗真世三啦

清識波

出既場數都唔同啦
點比都唔會球王級
頂多頂級射手

其實咁樣傷法 轉唔轉聯賽唔係重點啦

就算要講聯賽分別 講比賽密度強度硬淨度
英超overall都強過西甲啦

比較大機會係佢一直無點重點keep自己個body
成日都有新聞話佢又唔落力操又亂食野

講白d就係佢個身體已經比佢玩到殘左盡左
之前根本一直食老本食天賦 食足咁多年

就算無轉會留返係英超 都好大機會會咁樣跌法

sanchez：轉隊已經差咁多

佢憑咩同bale比

❗️| Eden Hazard’s team believe the original ankle injury is the cause of this. He hasn’t felt comfortable on the pitch since November 2019. It has made him change the way he plays and runs, which caused all of the muscular injuries. Another ankle operation could happen. (marca)

條友轉會去皇馬果季一開季仲係嚴重超重
咁既心態點長踢頂級球會

佢條數有一半係古圖到 算抵啦
佩雷斯係贏家

每球入波都價值連城

憑咩同bale比？ bale響皇馬踢過唔少決賽關鍵波。

兒子轉會去皇仲好啦

c7好似仲入得多過佢

一億請個首席文書主任

見到夏x特已經唔係諗起佢

你搞笑？

好似夏神入得多啲，C7唔知好似入左兩球定三球

呢條友吹大咗啦
世三得個名，計全盛期佢能力根本喺哨牙蘇，尼馬，bale，沙拿之下
佢明顯唔係做大佬嘅料，而家仲要玻璃腳過當年洛賓

洛賓打親大賽又真係勁到識飛

佢舊肌肉係咪已經壞死咗

洛賓本身就好勁吧

認真，唔記得咗有呢個人

好似俾人話過佢冇咩大志

咪玩啦
Bale再仆街極 喺皇馬都入左過百球 最差嗰季即係上季都入左三球 多過夏薩特一季啦

yes

人地斷ACL嗰啲抖大半季出得
呢條撚樣 次次踢一陣就話拉傷抖幾個禮拜 仲惡搞過acl

諗起夏格維斯

少過頓哥

咁佢應該去中超俄佬中東掘金

米蘭個c7都多過佢

佢定山狗離譜d

山狗離開左獌，響國米好正常

挑戰足球界之最啦仲皇馬

電話喺疤唔啱位啫

記得世界杯之後成班傻仔吹到佢真世三

計埋身價，會唔會算係近年球壇既大水貨

山最多叫多差
夏狗連場都上唔到

唔好拎bale比，唔同級數

全職打golf都入得多過件世三

Bale既功勞夠資格做皇馬名宿喎
咪on9 la

睇佢喺皇馬踢法就知
完全踢唔出一個球星應該有嘅侵略性
攞到波扭唔到多數就後傳/橫傳
身為一個錯腳翼鋒極少cup大位射波或者攝入中間搵機會
好多波其實佢係可以自己去但都選擇傳，做不射男
賓斯馬同佢一個把握力差一個直情唔肯射波睇到把幾火
可能係光頭佬戰術問題啦，佢比我感覺只係一個西甲中遊水平普通翼鋒，當年皇馬羅賓奴，雷耶斯，洛賓，迪馬利亞等等都勁過佢多多聲

活基治

我對巴爾印象最深係巴爾爆巴查
對夏薩特就無咩印象

決賽球員

決賽倒掛呢？

80咋

淨西甲就80 計埋所有其他賽事105

基沙王可以叫水貨

世三直情同打小個無分別

蝗狗大把錢
又唔係你出

草泥馬 日日開party
都贏到佢十條街

呢二個退落黎
大家點算

一水還有一水差

到時應該布歐大戰忍者龜
如果兩件唔係去同一隊嘅話

Bale有幾季傷10幾場都仲入到10幾球西甲入球
唔計玻璃人 佢效率好撚高
大戰仲成日交足功課

仲記得佢有場對巴塞
最後幾分鐘由後場爆到前場爆贏埋右閘入埋
果球真係有排j

莫講話而家

全盛既夏薩特都只係一線尾二線頭級數，當年皇巴拜任何一個正選翼鋒都勁過佢

歐聯未拎過已經咁

睇吓個身形就知咩事
之前喺車仔個身形都正正常常
一去皇馬就肥撚到朗拿度咁
好似拕住幾個月身孕咁踢波 唔傷都奇

加700萬比牙朗又唔肯

咪係 本身條碌柒d入球率都好撚低

全盛好過沙拿啦

其實世三個名係摩佬講先
之後啲人係笑佢唔夠班先繼續叫世三
並唔係佢實力有世三

四十幾歲樣

其實佢車仔個陣真係世三實力既個時布歐同忍者龜未爆出黎沙拿又未咁勁 不過之後就。。。

賣走朗買佢 佩雷斯條傻鳩有冇想用個頭撼爆電視機

問過尼馬 牙蘇 利雲 巴利未

尼馬so9個陣比小花掩蓋哂光芒 利雲個陣冇呢幾季咁fit 猩猩個陣都係做緊皇馬文員仔世三個陣真係carry車咁濟 得佢一個出類拔萃

所以唔睇好夏蘭特轉會

kaka 入球同助攻數據唔差

冇人提盧卡約域？

剩計翼鋒，當年c朗巴爾尼馬美斯洛賓列貝利 全部勁過佢

so9利雲都勁過佢

呢個擺明買黎踢賓周馬後備

尼馬so9三冠果兩三年就真世三級數啦
利雲無咁sharp係拜果幾年成日好早歐聯出局既錯覺姐
季季德甲20幾30球 歐聯表現都屌打世三啦
皇馬5年4冠果期巴爾講緊季季傷10幾20場仲入到10幾20球
大戰交足功課
世三突出係因為成隊車跟本無咩出色既進攻球員
唔好拎尼馬so9利雲巴爾同世三比啦 佢地能力表現都遠超世三

佢借走仲識入波 仲有機會既

但夏薩特 借走都唔知有冇人要 傷多過踢

驚閪咩
轉過頭西班牙政府又會再科水

好似係摩佬唔用佢

咩事傷到咁，當初諗住佢去到西甲屈機

佢咩時候都無世三水平啦

金球獎頭五名都未入過

有啲人個世界得英超,唔好怪佢地

明明世三係貶義仲有成推人打飛機

當年

呢個樣真係好嬲打

According to
@marca the injury Eden Hazard suffered in November 2019 vs PSG where he had to have an ankle surgery is the reason for the continuous injuries:

原來係比國家隊隊友收山

仲有10年史尼達 13年洛賓都sharp過佢

嗰時覺得bale真係好撚勁
喺熱刺打到曉飛
第一季皇馬國王盃爆走巴查
之後幾年其實一直都有表現不過傷傷停停
之後歐聯決賽對利物浦入兩粒
仆街光頭佬用人唯親 明明bale james值得更多尊重